（有圖）呢啲皮膚應該可以點搞

細細個小五左右鼻樑個位開始變成咁
到宜家大個都無好過
本身皮膚好易敏感，
想知有無得變返好？
眼底都有好多

大佬識唔識搞呀

針清啦

有冇試過用收毛孔面膜

唔得，皮膚敏感，
上次試過整小部分，到宜家兩年都未好返，
都仲紅緊。
最重要係佢整鼻上面呢啲粒粒，
同我講呢粒粒入面無野清

無，因爲唔敢亂買

我搞返你老母，搞埋你

到宜家我都唔知佢係唔識整定係點

嘩屌 好似我 但我仲衰
連你眼下面d粒粒都同我一樣

屌 我都有 留名先

7~8日

1星期做7－8日真係有d難度

想做多d，快d清，求一星期8日攻略！

呢個真係未試過..
一星期8日就真係有啲難怪..

趁宜家仲係學生
一星期7日都可以試下
順便減下肥都好既
會試下 感謝巴打提供辦法
Btw經驗？

又向難度挑戰 2~3粒鍾
馬拉松選手咩

我嚟救你 之前個post

油脂粒&閉合性粉刺果類野黎

仲搵太陽曬佢...咁神奇